小弟英文好差

有無巴打指點下
細佬f4 想英文進步
有無補習老師推介同埋有咩方法可以英文好d

識番個鬼婆

揀啲中意既英文歌
聽慣左就搵歌詞響屋企大聲唱

無意中會記左好多vocab

有努力過都唔好就收得皮啦,
硬讀書會好辛苦同無回報
出黎做野仲好

睇多D英文新聞台及西片啦

唔用就唔會識
睇戲又好
睇書又好
聽歌又好
打機又好
用下就會識

睇多d article

兄台 唔洗學 vocab 架？

有咩高見

你介紹個俾我😂

邊間黎？？

出網打Tedtalk 之後搵你有興趣既topic 禁下去聽下人地講咩野 有口音冇口音應有盡有 最重要係有字幕 一路睇一路聽

唔該晒巴打

Netflix
BBC 6-minute English Podcast

但睇睇下有d英文唔識 甘點

Pause左佢 查番返佢意思 日常生活做功課用得到既 就記低佢 試下讀

唔好怕重重覆覆去查字 因為假以時日你會抄抄下慢慢開始記得

咁你老母 btw煲劇讀新聞啦 同你同年 英文ok應該係因為咁

真心介紹補ef或cs